有無人今日深水埗站附近跌咗張八達通？

card no. 9371495X（X）

己經拎咗去深水埗站報做失
自己打返上去八達通公司問睇下點做